[夜晚10點;10點半嗌口號]小心提防...警察係警車入邊用望遠鏡監察嗌口號人士

代貼POST:
請大家小心提防，最近大家夜晚10點 10點半嗌口號已經吸引到警方的注意。
有朋友係長沙灣李鄭屋踢足球時見到，
時間10點30分有人係足球場大叫光復香港，
時代革命，樓上住戶都有回應，
叫左半分鐘後就走左，
隔左一兩分鐘就有警車過黎(圖中球場出入位置)，
朋友見到警察冇開門動作，
只係坐係車度用疑似望遠鏡監視足球場上的人，

停留左約5-8分鐘。

停留其間有小插曲

朋友對果隊龍門用腳掃跌朋友的隊友(圖中左邊圈A)，
有人大叫係咪要打交，
隔離就有警車係度，
雙方發生姿體衝突後，

跟住警車就走左...

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

係屋企叫係最安全，但有街坊係樓下流動式叫，希望更多人響應。

希望更多手足睇到，依家局勢要提高警覺。

機場見

連叫下都唔比 毒啞曬全香港人阿屌佢

越多人嗌嘅地方下次越多警察等散場捉人，變成自己攞黎衰。

嗌口號犯咩法 講嚟聽下

小插曲更正，
係對方龍門用腳掃跌朋友的隊友(圖中左邊圈A)

唔係犯法，但依家濫捕日日有，如果係少人又無記者的地，大家想像下會發生咩事。

我係警察下次遊行示威完只需系多人嗌嘅屋苑附近兜截一定大有斬獲。

落7仔買酒飲都比人拉啦，路過返屋企又比人拉，有咩做唔出

係邨內就唔洗驚~

屌你老母香港警察

係...岩岩直播深水埗咪拉左幾個，所以提醒大家小心D就OK~

冇嫁啦...無一個警察係無辜...
係14年好多香港人已對警察失去信心，
係依家個月，想信好多香港人由失去信心去到驚恐同仇警都有

聽朋友話 青衣有狗扮跑步人仕帶talkie係腰包

有都唔出奇，樓下運動場經常有紀律部隊跑步，但依家局勢就唔知佢係跑步定當值緊...

制造白色恐怖係港共軍政府的手段

所有區都嗌的話...捉得幾多個